港女出嫁芬蘭三年：喺芬蘭係生活喺香港係生存

甘願嫁去外國 離鄉別井做個下等人
去到無人無物無朋友無屋企人
收銀都唔請你

一個稍為對自己有要求既人都唔會做得出
連自我價值都搵唔到 仲講咩生活生存
要從另一半身上尋求呢種所謂既幸福 一d都唔實在

喺瞓爛喺生活~~
喺向鋼喺生存~~

有部分遠嫁異鄉嘅女士無疑係將自我價值建立係丈夫身上
不過片中嘅女士成功喺工作中揾到價值
佢喺芬蘭創業 搞旅行社 又揾到適合自己嘅生活節奏
都唔錯吖

離鄉別井就係下等人嘅話，除咗圍頭仔全香港都係下等人

都戇鳩鳩嘅
你咪繼續困喺度囉

有免費書讀咁好

🍇

好提子

羨慕。。。

做女人真好，全球男性都係可以獨及嘅對象

唔通向香港送錢比你班仆街業主洗啊？一度電1蚊變4蚊啊？

所以女性地位永遠低人一等，自甘做男性附屬品

留名等睇
臭雞
食洋腸

覺唔覺成日都有港女出嫁外國做新聞稿

今日有另一單嫁去韓國

井底之蛙

要毀滅一個族群除左毀滅經濟外就係毀滅族群通婚生育.

所以而家社會鼓吹港男 vs 港女,窮人生仔正仆街,同時不時報下港女嫁外國既新聞.令到香港人唔想同返自己人結婚生仔,結果整個族群會係一個世代後連埋族群記憶一齊毀滅.